1+1是未=2？🚬🚬

❤️

Me

正評贏大錢

❤

13579

搵喜所老師補數啦

不了

共吉欠呀

又1q題

中呀

有無手足係洪水橋

你係果度做乜鳩

1001x 2 2串1 中呀

阿sir!答案係4喎

掘🐷

出緊去食飯

八口人呀

幽會

有無人愛我 有無人唔愛我

嗯

中1001 會贏大錢

無人親近我

系

不要做第三者呀

係 不過唔係上個post果個

肥婆親近我 肥婆爭奪我

有冇手足係新墟

身邊有朋友真係肥婆磁石黎，佢極受肥婆歡迎

利申 我的朋友不是我

邊到黎

中呢注就有3500萬

有冇手足元朗劈酒

V city 隔離

舊墟翻新

Gun jor

冇錯

用手劈？小心𠝹親

唉屌
都唔知講咩好啦。。。

咁舊墟係邊？

咪理條on9 啦屌

食左飯未

已死

新墟原址

soon

咁快d食啦 唔好派膠了

拱加欣未食藥呀 ？ 搞乜鳩

見到依到比某會員拖低哂
我個心好痛

食咩狗飯

Ky mama 痴左

餓親lovely son就唔好啦
難得星期六日有得食街下野

電視有KY bb

now? or later?

勁

留系hm eat plastic la

做咩話自己

RedQ一陣食果d

關平老母又痴線

關平阿媽叫咩？老豆叫關公？

關平老豆係我老死

叫ky

有沒瘦醫

我了

Mama 夠鐘食 喇

有結衣

客勿贏

今日六彩中硬

[有圖］一年一度謝師宴囡囡貼圖分享區🎉

Jump晒

1

2

教我賭球

好像快有球賭了

食緊也

最緊要識cash in

明白

我男朋友仲有4日就返黎啦
好快有得比佢屌

會唔會互射幾次?

洗唔洗幫手 4日好難頂

好撚gay

原來19都係gay

頂左十日

小妹係女仔

7.5球

我就不了

六合彩邊幾隻跑出

生非豬未？

有無人識睇非洲波半球盤

同意

做乜比D核凸膠我
佢地好樣衰牙

等美職出陣

就黎dry到好似你咁啦

睇埋個陣買火焰

呢個po有幾多人妖

邊場

19長追火焰

2.5s由1.46 1.45 1.43

+1 1.8 1.77 1.74

你係咪想買2/2.5s

同路

低水到

Mama今晚照去？
驚唔驚好似米杜士堡果場咁

🤧

都係得1.6度咋喎

唔去，返屋企了

識買了

...

收到

你地再噪，我一陣就買2/2.5s，等你地賽前爆到7彩

求你唔好

唔敢了

嬲嬲豬了

2.5果然一跳跳到1.5/2

嘈

馬會真識玩

好狗

非洲呢場一定西 應該不買了

知你班友仔吼住個2/2.5s

收到 我收哂啲

支持

lovely son: 我溫好書啦
KY：你再噪，我就買60/60.5，等你唔合格

兩球都得

lovely son: 我溫好書啦
KY：你再噪，我星期六日都煮飯俾你食呀

mama我知道錯喇

上半唔該唔好入
同我打邊爐好喇

[black]黑鬼同我頂撚實[/black]

變左1.5

儲氣吧

唔識用筆劃打呢個字

場非盃 紅衫綠褲對綠衫紅褲

想睇

環保ok ?

收工未

d賠係咁舞

睇睇下已經唔知邊隊打邊隊

馬會突然開場濕尻黑人盃即場比你，好撚伏咁

一堆人

想g

8.5

報咗警

1c

睇到眼殘

你地色盲未

7.5安全d

2邊套衫根本一鳩樣，點交波

呢場有角？

仲要件綠色衫既上半身都有D紅色

狗會冇

練工唔係等有敵人先練

啱

個no goal

好唔開心有冇人想食左我

小心 呢到好多GAY佬

佢都可能係

手足 忍手呀 依場細細地算啦

我想4

你自己PM左50K真飛同我講細細地

佢平時150k 一注，poba ho7

半0:0 一百個[black]一蚊[/black]

SORRY 原來細左
細蚊仔唔識野

1/1.5

黑鬼頂撚實

屌 又尾 買左$50咋
仲有$50 買左你比個條8x1

上半千祈唔好入波
打下邊爐好喇 相親相愛呀

喀麥隆下一隊入球？

下半場才入球ok?

同謝b玩無雙亂舞

屌

jump

死左去邊

轉頭入 買唔切

追和啦

唔識度 想學

未 收1130

1.5入左1.93

好攰 隻眼 帶con帶左日

屌你老母

摩洛哥會追和

當我冇講過

摩洛哥快追和

詠神你差我少少野

唉 冇得追和啦

兩隊隻色真係 睇得好辛苦

客0射 追和是夢嗎

係咪好撚忙咁夜仲有人買雪糕食架咩

dllm仲未收工 jump

半和

未收工too

拍賣詠神 Q 亂纏 大頭照

$30 和-和jump

想跟

正常放10

我

入開就唔爭在
主w上呀

追和未

Hi

90分先好追和

教緊新仔做野 法國佢好勁一教就識
我都無曬利用價值

你要買十倍和？

1蚊底價 每口叫價1000蚊

跟足詠就唔洗返工

支持 買咗1,2

點解場波d危險進攻可以少成咁係咪11個都係中圈踢

邊有 又尾我
我地幫你打氣緣茵cup喎

橙

米系。。

係 猜來猜去又仆下街咁

但又要入波

正一仆街仔

再約多啲人

斯威士蘭 [0/+0.5]

怨婦mode

俾我咬

摩洛哥求你追和

聽日
但就住力ok?

主贏夠2球

閃死啦

有無手足依加係元朗

盲左好耐...

我都想放閃，但我無呢個機會

無阿-.-

去接朱朱收工

又搵肥朱

去緊b jai..

3567

否-.-

我係新福星 黎請你飲一枝

係咩位g
依加洪水橋黎緊

新福星

紅棍好易認 成條街最大隻果個就係佢

Redq真係公廁黎
仲要係移動公廁
仲要係自己郁個隻

著名會員雷達個page突然重現

系。。 以為呢個係交友post.

100%男人囉

懷疑手足jer緊我

where？

有無1.5/2b同路

有，但等高水d先

屌 摩洛哥禁區空晒射斜

我小小用都無 唉

原來譚詠麟後生個樣真係幾殺食😮

叫肥朱氹返

5系
你學師有成

想黎玩

燈水來料 格蘭100%

樓豬13張？

1.5/2 @2.45

和了

岩牙

我深信係因為條友讀全區名校先會咁醒目

主隊fake goal完

求其搵隊入

客啦

想再追多注1.5/2

臭西摩洛哥有球未

主入多球

夜店一個角落裡 獨座以黑暗作伴侶

1.5/2冇人同路？

隔數張枱那處 是對年青愛侶

其實因為佢地間新分店就開
請左好多新人 咁岩店長放緊產假
咁主管級唔夠人 我又係佢地之後做得最耐
咪變左我做新手村村長
依2個月教左好多人 教黎教去
都法國男人係最做到野
教D女唔嗲唔吊咁 又無力又乘 又唔做野 仲懶過我

ky

似你

不了 話曬比人高度表揚過

係

喂呀

咪閃啦屌

點解唔請多幾個男仔請曬D女做乜撚野？

戒賭第一天

利申 好燈

第2啦 好似係

頭先1.82

岩，岩岩返機場炒散
1個做5個野
明天不返了

出5份糧

人如天上的明月 是不可擁有
情如曲過只遺留 無可挽救再分別
為何只是失望 填密我的空虛
這晚夜沒有吻別

光b

一英撚角細？

ky 1.5仲有冇可能

依幾日 都唔夠訓 好攰 就死
眼都開唔到 仲要依幾日比平時番多一個鐘

9兩

Ky一陣係咪照去

頂實1-0

俾多球

醉了的心再醉

1.5/2 @8.25

又多一位手足啦

未完既，我今朝個9c最後都開到啦

琴日4.5都開到 都係博下

樓豬有冇買英撚？

Why all England
又坐木伐

gchi u

ky比左5粒 我

波蘭定英格蘭

2:0 ok?

你個名

10蚊gchi u
大英撚上盤信唔過

又半一盤, 尋晚先伏完黎,驚左

Oh...玩完，2球都冇

1:0 完100%啦
我買得1.5就

俾你估到，仲係馬會

2/2.5s有全格

2隊都唔識入波

live足水入win仲好

又allin jor 唉

Mama個賠率轉到我唔識買了
求指引

12點無水典賭

求角水

今日執夠收工，拜拜

主w 1:0 cashed

世正日日賺

我都可以平注1萬

我未

今日執夠收工，拜拜[/quote]
好幸福！早抖！

摩洛哥是垃圾

係碎了的心呀！

世正都 jer ky

@樓g 系米呢度

搖完尾未

已經坐咗喺出面啦

見到樓G

adidas 果個咪佢囉

伊b冇著衫?

redq 真係仆街黎

笑撚4

😂😂樓豬好橙

朱古力男朋友好球

睇佢典對䏭已經g

影左邊d啦

門口唔是佢

有無人比多次chrome 個add on 條link我

蘇格蘭開波4分鐘就換人

出錯人換返姐

當果個係佢會好d
如果係另外果3位阿叔自稱小妹.....

tg ed

追角細?

好似係隔離枱

😂😂😂😂😂

樓g

認真呢-0-?

2c

...係呢間咩

我幫佢咋

3c

仆街了

可以練心?

4c

我返黎了 有冇即場心水

蘇格蘭禁屌

咪講左好耐

係咁爆

英格蘭班後衛廢到

咁都搵唔到😂😂😂笑4

幾時講？

棄

唔好再賭波

走左拉。。。下次下次

蘇格蘭fg

佢係右邊呀

快手搵人影樓主上黎，派$$比佢

@紅棍

走左拉我

背影？叫小二比張紙你，再貼佢後面，500快

10.5s

12.5s ky?

去左接女朋友？

渣ga

gunn

你又g係右邊？

英撚快入波

9up

一早入左9.5s

😂😂😂坐定

買左13.5

睇下有無運

比人禁屌-,-

同紅q食宵仲得閒買波

熱能到

英撚真係廢到

紅q餵佢食嘛 隻手咁得閑咪買球

我以為5粒
係重心之最 年度超重心

再嘈呀48paul😅😅

又jer牙樹

嘻

england d角

u20真係爽能到😂😂

5c

又角 白痴？

夜媽媽你貼野食做乜9

個1.5 勁耐都唔升水

卡尼入未啊

谷9氣

丹麥1:0

5擺tg

回家了 等巴士中！
頭先9買輸了 英格蘭即場玩下先

益你地啦 1.5s 2.04

信條48paul9up😅😅

5好。。。

岩岩上車😄😄

我番到去了

請14c

靜喇 屌你老母

6c

thx

7c

呢場30C完

無，你死定了

😂😂

等14.5s足水？

角細

30分鐘7C
90分鐘幾多C!!!!

8c

英由1.78落到1.67

依家先月頭 ky 唔好呀

..........jm9

英撚入波未

你買左29.5 @ 50.00？

嘩咁搏，睇好得一球？

😅

我d大細，你點會買

😅咁都俾你周到

蘇格蘭頂撚實！！！

個1.5d賠率硬到

屌咩

8c？

8

oh球證fake c still 7c

今晚係咁多 聽朝先睇埋啲美職

12.5s力頂

fake c

C都fake

有半7全12嘅感覺

14c

你貪足水wor
頭先13.5s 2.07有無入？

個龍 戴cap 帽 chill 撚到

蘇格蘭頂撚實

睡了各位

個個追細我追大

1.5s 2.04
買1.5 2.05就100%了，哈哈哈哈

發覺你角球成日獨自走天涯

買100000咪賺1000

練心好攰

入波啊卡尼

8/30c

大角角 角角大 角大角角大大

我覺得角大都要練心

15.5s

無14.5s足水，我瞓啦

馬會似睇14 15c end???

早斗啦

😎

哈薩克RC

可以屌角 但買細個心好似心臟病發咁

9c

should be have 15.5s but dun too heavy bet??

想問一下有冇試過95%但唔中？

-5C 加油阿

on9 1.55

我買角純粹運氣

主ng anyone?

我屌英撚攻唔入

ky冇買咁應該爆了

100都有試過5中

比多5C

14.5s @1.8

100%唔係100％

想比 ky

同喜所玩法5同

9.5

呢場玩唔玩十蚊呀

9.5好似幾穩

佢應該想問都市日報？

太準會俾老細屌架

詠有冇買英

好悶阿 無酒飲

棄哂

德國真係仲要入咁多球咩

光總好波

我覺得唔得

英撚入未-,-

無度呀 出左街

米jer la

齊下氣就入

桂子

有冇手足即場客win？好似太抵玩

蘇撚唱得又幾好聽

入唔入英撚客w好

我過澳門了

要快哦

贏咪抵 輸就唔抵

贏多d

屌女屌大力d

買十蚊15.5s收息加練心

Gun

手快入左14.5s 1.88 12.5s

無左14.5

狗會收到風，15c

英客勝1.77

皇天擊殺
爆就聽朝先斬你

狗會斬左我了

denmark 2-0

-4C

幾時？

贏多d

英撚入未

dllm 11c

-3

樓主去新濠天地幫我報仇

頂實14.5s

賽前10.5@2.15 cashed

英撚快日

比多3角啦 拿拿林

善妹比次機會英撚行條生路ok?

羊多啲

now

比redq影完 即刻著草

似一粒都冇

-3角 英國人快D

5得

洗唔洗咁心急

我已經單機緊 你地全部都英撚

系 朋友話去

win more

-3C 馬上刷

為什麼沖完涼還未進球呢英撚

沖多個

力頂14.5s

咁14角 大家一齊開心可以了

客w好吸引

英撚快入

Hate u lu

real

快D 14C

都得

算 訓教-,-

0.5/1都好似幾吸引

入兩粒先全格

入啦英軍

執到半格都好啦

垃圾英撚
食半格都唔得

波蘭係咁回飛同降盤

買主客ng唔係仲好

英撚goal

100分

快入多粒

為阿仙奴爭光

英撚入多粒算啦

100分靚波

Who in

going 澳門

張伯

換左五分鐘

100分 住烏響國家隊勁撚到
響廠就...

電叻

蘇格蘭快追和！！！

英撚fg

好似飲左唔少喎🤔

贏多d樓主

角球冰到完場

阿記全隊唔洗落地獄住

快手入多球收全格

Uber?

冰到20分鐘就好 唉

重未入0.5/1

有價錢架

有錶喎鋪塵兄

咁大個咪錶....

睇左70分鐘 唔入
熄機話訓先入。我想睇波姐仆街

咩事封盤

紅的直去

丹麥2.5s, boom

封咩

我買左好撚超級宇宙無敵大注火焰

有球員抽筋

受傷？

2:45 再戰

矛錢搭的士
硬係覺得同印象中的士唔同

dum波鐘

接近

幾大牙

蘇格蘭的

我朋友場重心 無左高水

火 好似係 好多手足既愛隊

鋪塵平時有司機接送

想補12.5

呢句真
平時佢地都會著制服

望住係咁GOAL

英撚求你冰角到完場

信呀，準備買

玩少少睇波 輸都抵

我dllm死英撚
買10.5s 51分鐘停撚到家陣
Ft 11c呀笨

real嬲

但降左盤...下盤有機？

我理 我串左火焰

始終爭出線 我估佢會趁主場贏埋唔洗煩

回左好多飛

冰到

驚驚地

ky bought ma

俾多粒啦

捷克咁勁架咩

場波重未完，唔好亂講
好驚

依樣真
無郁過

81有膠劇飛砂風中轉

2:3

Sor, fake

補和了 安心訓 4 點起身

嘻 垃圾英撚

笑死

11-.-

1:1

1.5 cashed

好靚 射得

笑死, 12.5s 仲未爆

喂大哥

英軍垃撚圾

笑4 11.5仲未爆

BUG愛GOALLLLLLLLLLL

打完鋪機以為爆硬

原來有

封撚左角盤 唔比我補 屌

國際賽

唔岩rk

又黎多粒？ 唔會呱

...sad

蘇格蘭唔好杯

無出現過角

嘻 英撚

杯.....左....

輸哂了

乜都輸哂了

😂😂😂
再見英撚

杯ed

同法國一樣...

笑4我了

岩岩11角買完角細開始就唔睇post唔睇hkjc了 完場先上黎

2:1

英撚 笑撚死人咩
U20仲踢得好過大人

係靚既

班友踢乜撚

2罰球2入 我屌你老母

150cup
btw 11.5 next goal

師兄識波

應該仲有一角
但已經笑死

比人反埋

好撚靚

btw ky又話訓

今日同大家講個笑話

好 上盤補和 全食 88

同哂路, 想jump

英撚真係

盲跟

哦，驚到訓唔著

英格蘭

你話笑死唔笑死

後防出錯

Mama 我10.5s 51分爆左 到家陣都仲11c

Ky 1.5s

我都無買

細佬贏哥哥

你都弱智的

😂😂😂

2:2

2:2
棋王未死得

和出現生機

和返轉頭

笑左

咩情況而家

無打龍？

棋王goal！

會唔會杯上杯

唔好食我兩注 屌你差啲訓著嚇撚醒 屌你老母？

打救me 最多唔笑你煮狗飯

最後階段反高潮

過埋今日戒賭 頂唔順了

買左9.5s但都笑死

姐係英撚hea踢70分鐘 被人射兩粒要食春藥後cup

NBA都無咁快入

完未

有種3:2丫笨，90分鐘先鳩咁入

未

完

笑左出黎 好戲劇化

13.5s 14.5s 大大力gel！哈哈哈

Gun了

英撚係勁d
但hea鳩鳩

買左11.5大個d真係

訓唔撚著了

11.5s 13.5s 14.5s 15.5s cashed

追波啦 德國6粒

1.5大大力gel

12.5s 冰43分鐘 我真係未試過 太感動

15.5s 表示好定，冇緊張！多謝ky

多謝ky
中場買左1.5 2.5

我就唔練心臟啦

燈豬買左7.5大德撚

6分鐘入3球

of course 13.5s 14.5. gunned

差啲輸埋要派比人果啲

唔好喊我13.5都豬左 但睇到咁戲劇化笑番當無事

結餘: $ 17.90

13.5s 14.5s 16.5s

gchi 肥朱

4000蚊上盤 補500和9.75 有羊375 但係醫唔番心臟

買左11.5s 14.5s 笑到完場

嘻嘻～

買角細easy到

矛錢槍

玩埋245先

買左波蘭盤

跟左10蚊+1

我ALL IN左 馬會得番60蚊

Wk 我

尾埸太夜，唯有明天再玩，早斗

推多推先

245推到要派了

我定先了
寄左信未

我定先

努力賺緊錢去旅行 未得閒寄

幫埋肥朱我

仲話冇一腿

幫下手 我無錢用 出左糧無耐份糧無曬

KY
唔寫個服字都唔得

蘇格蘭個兩球 同一條友用罰球入

係射靚

兩球都好刁

系無-.-

推到先

抵和既

你地好彩,因為我無買角細,買左? 你地渣都無得淨哈哈哈

去左邊

@RedQ
嚇得我

太易玩了 英fg 14.5s 15.5s cashed

波蘭

狗會轉黎轉去個盤

958

959

960

屌 又變番半一

962

直插波蘭－1

今日結衣生日原來

@LO9

財仔幾號電話

Call me

英格蘭逼害

嘻嘻
do you wanna play a game?

970

轉番一球啦

半一

波蘭讓和

小妹搭緊船 1%

唔准假我謝b

978

123

321123

1001

黑山

咁快手

Poland

990

991

Me la

4

玩有即場果兩場算啦

me

所以無跟

德國即場大細應該幾好玩